召集連登力量今晚上山捉老虎

10人成團

捉隻貓駛撚10個人咩

你唔捉就行撚開啦 你驚呀？

捉咪捉 未驚過

未撚見過貓揸軚盤?

上山捉跳跳虎😂